想係公司種草

要買D咩 泥 肥料 種子???

你個腦

凸

種大麻犯法嫁喎ching

買咗間公司，你想點種都得

草姐

咪撚再quote佢d留言
Block柒咗佢都要迫我睇